Question 1
You are defining CSS classes to style text in your HTML document.
You need to format section titles to look like the following example:
Section Title
Which CSS attributes should you use to define each setting? Each
attribute may be used once, more than once, or not at all.

Arial Answer = font-family
100 Answer = font-weight
italic Answer = font-style
large Answer = font-size


Question 2
You are designing a webpage for Contoso by using HTML. You need to create content for the head section.
Which four markup segments should you use?
To answer, move the appropriate markup segments from the list of markup segments to the answer area and arrange them in the correct order.
NOTE: More than one order of answer choices is correct. You will receive credit for any of the correct orders you select.

Answer = 
<head>
    <title>About Contoso</title>
    <meta charset="utf-8">
</head>


Question 3
You are creating a website for Northwind Traders appear on the browser tab. There will also be a paragraph that greets users to the site. You need to create the structure of the website.
In which order should you arrange the markup segments to develop the solution?
To answer, move all markup segments from the list of markup segments to the answer area and arrange them in the correct order. 

Answer = 
<!DOCTYPE html>
<html>
    <head>
        <title>Northwind Traders</title>
    </head>
    <body>
        <p>Welcome to the Northwind Traders website.</p>
    </body>
</html>


Question 4
For each of the following statements, select Yes if the statement is true. Otherwise, elect No.
NOTE: Each correct selection is worth one point. 

A relative link requires that you use a protocol and server path   
Answer = NO
You can link to a document in a subdirectory of the current webpage by specifying only the subdirectory name and the filename   
Answer = YES
You can use a relative link to reference images files from a repository on a different server   
Answer = NO
The following example of how you format an absolute link: https://www.contoso.com/products.html
Answer = YES


Question 5
You are creating a website for a florist.
The home page contains images of different types of flowers. When the user clicks on a flower, another webpage will load that displays flowers of that type sold by the florist.
The link for carnations must meet the following requirements:
-> [1]
-> When the image is clicked, the page carnations.html must load.
How should you complete the markup? To answer, select the appropriate markup segments in the answer area.

Answer = 
<a href="carnations.html"><img src="carnations.png"></a>


Question 6
Which CSS property is used to draw a line over text, through text, or under text?

Answer = 
text-decoration


Question 7
You are creating an About Us webpage for Northwind Traders. You want to complete the CSS rule set to display the paragraph as shown in the following example:
How should you complete the code? To answer, select the appropriate CSS properties in the answer area.

Answer = 
<style>
    p {        
        color: #0000FF;   
        text-indent: 50px;      
        font-size: 1.5em;       
        font-style: italic;
    }
</style>


Question 8
You are analyzing the following CSS for an element on a page:
background: #0000FF url(“Watermark.png”) repeat-x right;
For each of the following statements, select Yes if the statement is true. Otherwise, select No.

The background of the page will be red.    
Answer = No
The page will display the watermark multiple times horizontally starting at the right.    
Answer = Yes


Question 9
For each of the following markup segments, select Yes if the HTML element belongs in the head block. Otherwise, select No

 

<style>h1 {color: red;}</style>   
Answer = Yes
<h1>Welcome</h1>   
Answer = No
<link rel="stylesheet" href="default.css" />   
Answer = Yes
<title>Contact Information</title>   
Answer = Yes
<!DOCTYPE html>   
Answer = No


Question 10
You are designing a website for Margie's Travel. The website uses external stylesheets.
You need to create a style that centers all h1 elements on the page.
How should you complete the code? 

Answer = 
h1 {
    text-align: center;
}


Question 11


Question 12


Question 13


Question 14


Question 15


Question 16


Question 17


Question 18


Question 19


Question 20


Question 21


Question 22


Question 23


Question 24


Question 25


Question 26


Question 27


Question 28


Question 29


Question 30


Question 31


Question 32


Question 33


Question 34


Question 35


Question 36


Question 37


Question 38

